https://web.archive.org/web/20030901184723/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=492

### [9840] 将人（元・魔神）	2003.03.08 SAT 02:52:06　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9836] Ｍａｍｉ様　2003.03.08 SAT 00:54:32　
Ｍａｍｉ様、はじめまして！こんばんは！
僕も、ジャ＠プ連載当時のＣＨファンの子供だった、もう中年の
オジサンと言われる年齢31歳ですよ。
それでも、大人が見ても楽しめた少年漫画でしたから、今も続いて
いるんでしょうね。

僕のＨＰに、里奈さま、いちの様、マイコ様の描かれたイラストの
一部、僕がメールで頂いた物の数点ですが、僕のＨＰに載せていますよ
この掲示板の名前と日付の横の「URL」欄に、そのイラストのある
ページへ直接行けるＨＰアドレスを入れておきますので、
その「URL」欄をクリックして下さい。

→普段の僕の書き込みの時は、「URL」欄は、僕のＨＰの
　トップページにしていますので、メニュー項目をたどらないと
　いけないんで・・・。

＞[9837] あいき様　2003.03.08 SAT 01:26:15　
ＡＨが、ＣＨのパラレルというのコミックス１巻の作者の言葉などに
書かれていますが、たしかに前回の槇村兄弟の出た冴羽さんと香さんの
出会い編よりも、今回のは、はっきりと違うと、見せつけられたような
感じで、話の内容とかではなく、ＣＨとの繋がりという意味では、
僕も、あいき様と同じく、多少のショックを受けていますね。

槇村さんと、冴子さんが付き合っていた話とかは、ＣＨの物語でも
語られた事だったんですが、

（好きだったかもという、あいまいな表現だけで明確には
恋人関係だったとかは、漫画本編では、書いていなくて、
連載終了後の別の方が書かれた小説版とかアニメ版でしたが）

エンジェルダストの話（ユニオン・テオーペの組織の犯罪）での
槇村さんの死、妹の香さんを冴羽さんに頼んで亡くなる
そして、香さんは槇村さんの仕事、冴羽さんのパートナーに
なるという話は、残して欲しかったですね。

その意味ではＡＨは、ＣＨの続編ではなく、香さんが亡くなった
のはＡＨという「パラレルの世界」だというのを思いながらも
逆に、「ＣＨの続編」だと言う部分を、僕は求めていたのかも
しれません。

あいき様の思われている事と、僕の思っている事は違う部分も
あるかとは思いますが、同じように「ＣＨのパラレル」か
「ＣＨの続編」という事で、あいき様と同じように、
今回の話にはショックを受けている人間もいると思って下さい。

→さっき僕が、掲示板[9838]番に書き込んだ、里奈様への
　レス（返事）の部分にも書きましたが、

＞あの頃の初期のＣＨは、後で一般的になった美女のボディガード
＞で悪役の犯人とかを「出来るだけ殺さずに事件を解決する」
＞というのではなく「人を殺してしまう場面」が多かったですけどね。

ひょっとしたら、北条司先生は、初期のＣＨでは「人を殺す」話が
多かった為に、今回のＡＨの話は、そういう部分の話を改めたい
という気持ちなのかもしれないとも思えるんですけどね。

でも昔のＣＨの話を、改めるのではなく、それは今の現在のアシャン
とかの事件にして、槇村さんが亡くなって、香さんが冴羽さんの
パートナーいう話は、そのままにして欲しい気持ちが、ありますよ。

### [9839] 里奈	2003.03.08 SAT 02:07:42　
	
明日はいよいよ６巻発売♪楽しみで楽しみで寝れないわ！（ただの夜光虫）

☆９８３５　ｙｏｓｉｋｏ様
あっ…（汗）里奈 今までずっと『ｙｏｓｈｉｋｏ様』ってカキコしてた！
『ｈ』はいらなかったのね！？ごめんあっさっせぇ～。
花粉症って一度なったら一生もんなんだよね？毎年『里奈も今年こそはなるかも…』って危機感持ってる。でもｙｏｓｉｋｏ様のカキコ読んでたら移りそうだわ（汗）

☆９８３２　いちの様
あ…あーめーまー…？あんた大丈夫…？（笑）
あっ！こらこら！将人様のＨＰは里奈のイラストでイッパイにする予定なんだから、『いちのイラスト展示館』にしないでよん！どうせなら『いちの＆里奈 夫婦イラスト展示館』にしない？（笑）でへへっ♪
里奈ほんとに新作イラスト描いてない…。本職はイラスト関係じゃないけど、いちの様にあおられると焦りが出てくるなぁ～（汗）里奈の場合 現実逃避すればする程イイ作品ができるんだよね。そろそろ また逃避したくなって来たし、ここらでバン！っと傑作描いてみようかしら★（引きこもり生活が始まる…）

☆９８３１　千葉のＯＢＡ３様
里奈に続いて１０文字の宿題を提出するなんて、かなりイイ タイミングでカキコしたね！里奈の気まぐれジョニー発言で巻き添えくっちゃったのねぇ～。にょほほぉ～♪里奈は勝手に人の名前変えたがるから今後も巻き添えくらわないようにね（笑）

### [9838] 将人（元・魔神）	2003.03.08 SAT 02:02:02　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9817] 千葉のOBA3様　2003.03.06 THU 08:03:13　
マウスは、新しいのを買われたのではなく、古いのを使われたんですね。
→僕も今使っているの、1つ古いヤツです。
　新しく買ってた小型の寿司マウス、かなり小さくて狭いスペースで
　使いやすかったんですが、その壊れやすかったみたいですね。
　今使ってるのも、ノートパソコン用の普通よりも小さいんですが

パソコン切ってもライトが付くのは、ひょっとしてパソコンは
省電力の待機モードになっていて、電源が、まだ入っているのじゃ
ないでしょうか？
僕は、ある目的でパソコン繋ぎっぱなしですが、光るマウスだと
夜中でも、ずっと光るんですね。
→光るマウスを買おうかなって悩んでましたが、辞めとこかな？

＞[9818] 里奈さま　2003.03.06 THU 15:50:49　
あと、200件ぐらいで、またキリ番になるんですね。
今度は狙ったろかな？(汗)(^^；　→キリ番、取りすぎですが・・・

送られたハワイの画像で、確かに日本で撮しても分からないかも
ってのは、ありましたが、ハワイで楽しまれたという感じは
伝わってきましたよ。

お返しに送った面白画像、ホンマにそのプラモ出たらコワイですね。
さらに、違法な荷物まで再現されているのか？(汗)(^^；

＞[9820] 無言のパンダ様　2003.03.06 THU 19:23:00　
「冬眠」ですか？たしかに朝は、フトンの暖かさから出たくないような
気がしますね。

ＣＨのＴシャツは、食用です・・・・食うな～！
う～ん、コレクターとか、オークションでさらに高く売るとか
じゃないですが、一応、記念に欲しかったという感じですね。

なにかの特別な時、う～ん、たとえば、この掲示板の人と
関西オフ会とかの特別な理由があったら着てみたいという感じかな？
もし、もう1枚あれば、着用にしたいな～！

→昔、好きなゲーム関係のＨＰ（もう閉鎖されましたが）で
　知り合った人とオフ会した時は、待合いの目印として、
　「ゲー＠センターあらし」という漫画の「イ＠ベーダキャップ」の
　帽子を目印として使った事ありますよ。
　これも、それまでは使わずに持っていただけの物でした。

　その漫画も最近、アー＠ードゲームなんとかで復活してるらしいけど
　女の子が主人公の少女漫画風の絵だったので、見なかったんですが

オークション今度は、懸賞に出てたＡＨの腕時計が出てますね。
今回は、どうするか悩んでいます。

＞[9821] ボノ様　2003.03.06 THU 20:43:21
ボノ様、はじめまして！こんばんは！
昨日は掲示板を書き込みする時間が無かったのですが、ボノ様の
書き込みを見て、今日バンチを買いに行くときに、日経エンタを
見させて頂きました。情報ありがとうございます。

シティーハンター冴羽りょう、人気ありますね。
雑誌のコメントは、ジャ＠プ系のヒーローというくくりで、
まとめられてましたけどね。

＞[9822] rechel様　2003.03.06 THU 23:03:43　
北条司先生の漫画のキャラクターは、ギャグとしてスケベな部分が
ありますけど、先生本人の性格は、どうなんでしょうかね？

漫画の登場人物は、悪役とかも含めて、全部のキャラクターは、
作者の性格の一部分を持った分身みたいな所があるらしいですが、
ギャグとして誇張されている部分もあると思いますし～。

＞[9823] 無言のパンダさま　2003.03.06 THU 23:06:22
前の５巻の時もでしたが、土曜日発売だと場所や、お店などの
条件によって、買いにくいですよね。
コミックスの発売日って、毎月＠日とかではなく、第＠週の＠曜日
発売という雑誌のようには、出せないんですかね？
コアミックスさん、お願いします。

＞[9827] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.03.07 FRI 19:02:00　
今週のバンチのＡＨも、ちゃんと読んでいたつもりでしたが
冴子さんが「秀幸」と読んでいた部分、ちゃんと読んでいたのに
気が付いていなかったです。
冴羽さん、娘のアシャンに対しては、香さんの事、素直に
言ってるんですね。
ＣＨの時の香さんがいる前ならば、ちがう言い方だったでしょうね。

＞[9828] 葵さま　2003.03.07 FRI 21:30:33　
虹の橋って、実在する場所なんですね。→名称はどうかわかりませんが

＞[9829] 里奈さま　2003.03.07 FRI 21:32:51　
ＡＨの槇村さんの亡くなった理由は、違ったんですね。
でも、出来るのなら犯人は違っても槇村さんが死の間際、妹・香さんの
事を頼む場面は、あのままにして欲しかったような。

→まあ、あの頃の初期のＣＨは、後で一般的になった美女の
　ボディガードで、犯人とかを、出来るだけ殺さずに
　事件を解決する戦うというのではなく、人を殺す場面が多かった
　ですけどね。

＞[9832] いちの様　2003.03.07 FRI 23:01:09　
「いちのイラスト展示館」は、僕のＨＰの容量がパンクしない限り
出来るだけ載せさせて頂きますよ。
元気な時は、メールで貰ったら、すぐに載せるようにしますが
うつ病で体調が悪く、無気力状態で、パソコンにさえも向かえない
状態の時は、しばらく元気が回復するまで、音信不通になる時期も
ありますが、出来るだけ早く、僕のＨＰに載せるようにしますね。

あ、スポンサーとか言われてますが、ＨＰ掲載の許可料とかで、
お金は請求されても、払えないですよ(汗)(^^；　→誰も取らへんか？

イラスト出来上がったら、メールして下さいね。がんばって下さいね。

＞[9834] yaekoさま　2003.03.08 SAT 00:04:18　
ＡＨ熱が冷められていたんですね。
たしかに、今までみていたアシャンが、急に１年後になって
色々と変わりましたからね。
まだアシャンの変化には、僕も同じように戸惑っている部分も
ありますよ。

### [9837] あいき	2003.03.08 SAT 01:26:15　
	
すごい久しぶりの書き込みです。
以前の書き込みは、創刊当時ですので、かなり書き込まなかったですね。

ＡＨは、パラレルワールドだと言われ、なんとなく納得してるつもりでした。
でも、槙村・・・

エンジェルダストが 完全に無視されたのでしょうか？

自分の中では、『シティ ハンター』という作品は
エンジェルダストが絡んでればこその作品だと思ってました。
もちろん、それだけでは無いのですが。

ただ、今週のバンチを読んで、本当に
シティハンターの続編ではないのだなと。痛感しました。

それが、良いのか悪いのかの判断は多数決の結果によります。


ただ、自分は残念でなりません。
せめて、パラレルワールドなら、槙村の あの死に方は
死に様は否定して欲しくなかったから・・・

自分の中で　ＡＨ内の遼は『喫茶店キャッツアイ』と
同じ次元になってしまいました。


気分を害する発言であったなら申し訳ありません。

### [9836] Ｍａｍｉ	2003.03.08 SAT 00:54:32　
	
みなさま、はじめましてＭａｍｉと申します。過去ログ３０００番代で何度かおじゃまさせていただいていたものです。
あれから、ん年たってしまいまして、すっかり常連様が変わられてますが、いつもＲＯＭしていたので皆さんのことをずっと知ってるような気がしてなりません。だからとってもお話したくなってとうとう再登場です。ということで私もまた混ぜてくださーい。
当時登録したＨＮ（ローマ字だけど）でＭａｍｉですが、まみ様がいらっしゃるので変えたほうがいいかなー？
皆様のご意見をお聞かせくださいませ～。

私のファン暦は小学校の６年生の時からです。（歳がばれるぅ）
北条先生の作品はどれも大好きですがやっぱＣＨぴかいちですね。カードケースに切抜きを入れて学校で下敷きとしてつかってました。しかも、もっこりのシーンや「おおもりう○こ」とりょうがいうセリフ、あとはキリッとしたもの、香ちゃんの女装（？）、ハンマーシーン、とにかくくるくるとキャラクターの表情が変わるので全部お気に入りでした。
みんながアイドルの「ひかるげ○じ」に熱をあげているころでしたので、変わり者となってました。
でも、当時子供だった方もりっぱなオバサン、オジサンになっても続く根強い人気！名作ですよねー。
回転が早いからおいつけないかも知れませんがまた出没させて
くださいね♪
みなさんの創作意欲が移って久しぶりに描きたい気分ですが子持ちのマミィですので難しいです。
みなさまのイラストよかったら見せてくださいませ。

遅くなりましたが、命の大切さをマンガで、素晴らしい絵で伝えてくださる北条先生、お誕生日おめでとうございます。
これからも感動、歓喜、乱舞（？）させてくださいませ～。
応援しています。

### [9835] yosiko	2003.03.08 SAT 00:27:03　
	
あーいーやー。いちのサマ。いただきました。じゅるり。実を言うと、バンチを今日、初めて買いました!!いつも、単行本で読ませていただいていたので・・。ところが本屋で見当たらなくてオバチャンに、「バンチって扱ってないんですか？？」って聞いたら、「いやぁ～・・ポンチっていう雑誌はちょっと存じ上げませんねぇ。」俺だってしらねぇ。・・はっっ。おほほほ。雨の中スーツでコンビニへ走り、ゲットしました♪表紙だったから、スグ分かりましたよv(^0^)v　では・・初感想を。やっぱり”目”がステキです！！冴子と遼ちゃんのやり取り見てると、その～、なんというか～やっぱり恋愛を超えた絆☆を感じますネ。ぁ～。遼ちゃんや阿香の目は、いろんなメに合ってきた人にしか持ち得ない目をしていて、・・北条センセイ、サイコ～です！！
・・いつものyosikoキャラと異なっておりますが。んふふ。ううっげほっ。れれれれぇ～！！いつものyosikoが再発するぅ～～！！

＞里奈サマ
そういえば、里奈サマって本名だったんですねぇ・・・くぅ～～～っっ！！ここは負けたぜ・・世知辛いゼ・・友人に、「yosikoっていう名前って、最も一般的で、かつレアだよね、だから大丈夫だよ！！」とフォローされた・・フォロ～？フォロ～になってね～～～～～！！！ぶえっへぇ！！香発☆花粉攻撃がいまだ消えねえ・・雨降ったから楽になってもいいのに～！！焼肉いってもカリフラワー食ってる気分です☆　

＞葵サマ
虹の橋、それらしき橋が実際にあるんですね～★名前だけから考えると、とってもロ～マンティックな感じなのが、余計に悲しみを誘います・・・・(T_T)

### [9834] yaeko	2003.03.08 SAT 00:04:18　
	
こんばんは。超お久しぶりです。この前カキコしたのが1月1日だったかな？？？こんなにカキコに来なかったのは初めて。皆さま憶えてますか～？（猪木風）

「今週の感想の巻」
最近なぜか私の中のＡＨ熱がサーーーッと冷めてしまってカキコする気にならなかった。1年後の阿香の変化に戸惑ったのと先の展開が読めた兄弟愛に興味がなかったのとで。でも槇ちゃんの話となればＡＨ熱復活ってことで戻ってまいりました！なんと言っても今週の注目はりょうちゃんの優しさでしょうか。みんなが思い詰めてるところでのおちゃらけぶり♪これぞりょうちゃんって感じ。場の雰囲気を変えようとして偉いわ。もし香ちゃんが隣にいたらハンマーで叩かれるってオチよね。あとＣＨとは違う槇ちゃん事件。どうなるのか楽しみ。そして阿香に近づく男は？その時信宏君は？って気になることいっぱいだ～♪久々に来週が楽しみだな。

「サボっていたのでの巻」
今日は6巻の発売日で北条センセのコメントが楽しみ。あと日経～って雑誌も立ち読みしたいし、もっこりメッセージのシーンも気になるし、ＡＨ熱が復活したらチェックすることいっぱいだ♪♪♪楽しみ、楽しみ。
ってことで皆さま、また遊びに来ますのでよろぴくお願いします☆ＡＨ熱が冷めたのって彼氏ができてそっちに興味がいったからっていうのもかなり影響しているyaekoでした。
それでは、また。

### [9833] rechel	2003.03.07 FRI 23:48:25　
	
葵さん　答えアリガト。　see u !

### [9832] いちの	2003.03.07 FRI 23:01:09　
	
あーめーまー。

げっ！！今日は金曜日だった！！バンチ読んでにゃー（汗）。

＞[9807] 葵様
そーですね～。
でも、バレンタインにもらったものと言うと、こんぺいとうだけ（強調）だったので、特にこだわりません。
今回も欲しいと言ってくださった方なら漏れなくお送りしたいと思っております。
その前に、期限までに完成するか微妙です・・・（汗）。

＞[9809] たま様
話しをぶり返すようで申し訳ないのですが、あのケーキは階段みたいだね（笑）。
やはり、イラストはバレンタインのお返しですから、何か貰わなことにはねぇ～。
まー、ろくなものくれそうに無いので、イラストできたら送りますけどね。

＞[9811] 里奈様
あー。
あの「（メルヘン＝現実逃避）イラスト」ね。
あんたの方はイラスト描かないの？
仕事の方が忙しいのかな？そっちが本職だから、そっちを手抜きにならないように頑張ってね。

＞[9814] 将人（元・魔神）様
えぇぇええ！？？？？？
ホ、ホンマでっか！！！？？？「いちのイラスト展示館」になっちゃいますよー！！
うおっ！！なにやら、スポンサーが付いた気になりますね・・・。協力なスポンサーが。
これは、今まで以上にイラストにも力が入りますよ（笑）。あ、今までも手抜きという事ではないですよ～。
イラストできたら、送らせていただきます。

＞[9817] 千葉のOBA3様
舞ってますかー！！（猪木風）
舞っていればなんでもできる。
今回のイラストもかなりの自信作になる、予定です（汗）。
今までのよりも、良い感じに仕上がるのではないでしょうか。
・・・全ては完成したらの話しですけどね（汗）。

＞[9820] 無言のパンダ様
子パンダはピーコですか！
なるほどー。これは負けてられませんねー。こっちはおすぎで対抗しようかしら。
おすぎです。このイラストに出会えたことは奇跡です。是非見てください。って言うか、見なさい！！


さっき、ＴＶで子供がエアーガンで野良猫やカラスなどを「狩り」と称して虐待しているというニュースを見ました。
なんたることか！！こういう子供には１度本物の戦場ってーものを見せてやりたいです！！平和ボケもここまでくると危険です。

刚才，在电视上看到了孩子用气枪虐待野猫和乌鸦的新闻。
怎么回事! !真想让这样的孩子见识一次真正的战场! !和平痴呆到了这种地步也是危险的。


### [9831] 千葉のOBA3	2003.03.07 FRI 22:21:11　
	
９８２８　葵さま　　「里奈さまが言ったから」これでピッタリ１０字だ！！

感想はまた後日。（何しに出て来た！？）

### [9830] 里奈	2003.03.07 FRI 21:35:14　
	
☆９８２８　葵様
『ただの思いつきです。』
ハイ、１０文字以内（笑）

### [9829] 里奈	2003.03.07 FRI 21:32:51　
	
感想 感想っ♪　わぁ～い！表紙だぁーっ♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ
遼ちゃん なんて優しい目！里奈もあの腕の中に入りたぁーい!!
前回の冴子＆槙村の話し 読めなかったんだけど、今回 槙村のお墓の前で無言で立つ冴子に槙村への愛を感じたわ。でも連続殺人の犯人への憎しみで眉間にシワ寄ってる…。遼の『香のほうを選んじまったからなぁ』ってセリフ、里奈もドキッとしちゃいました☆（香になるきって読んでる…？笑）冴子の『見栄はりましたッ ごめんなさいッ!!』って、ちょっとカワイかったな♪
ところで…槙村はＡＨでは連続殺人犯に殺されたことになってるの？やっぱエンジェル･ダストじゃないんだ？

☆９８２６　圭之助様
ありゃりゃ？なぁ～んだっ☆キリ番ＧＥＴしたら里奈のイラストプレゼント、知ってたのね！（ってゆうか全然隠せてないけど）前回 無言のパンダ様がＧＥＴされて、原作３２巻の表紙と同じイラストをプレゼントしました。将人様のＨＰにも載ってたでしょ？今回は何描こう。まだなぁ～んにも考えてない（汗）キリ番ＧＥＴされてから本人の希望のものを描こうかなってノンキなこと考えてます。にゃはっ♪
そうなのよね。まだ若いつもりなんだけど、１０代の時に比べたら酒の回復が遅い。昔は焼酎２本近く一人で飲めたのになぁー。毎日飲んでたからかな？

### [9828] 葵	2003.03.07 FRI 21:30:33　
	
　仕事の合間に読んで、どぉーん…と暗くなった葵です。北条せんせ、イキナリこの展開はないんでないですか？！槇ちゃんのお墓がＣＨと違うという時点でその死がまた別のものだと予感はしてましたが、これじゃぁあまりにも辛いです。あんな（死に）別れ方じゃ、冴子さんも槇ちゃんを忘れるなんて出来ませんよね。ひょっとして槇ちゃんは、冴子さんのガードをしてて巻き込まれた…？そんな気がしちゃいました。あの殺害現場の写真で手を合わせてるのって、冴子さんですよね？こんな無残な写真を送り付けてくる「彼」…すでに阿香に近づいた「彼」。リョウ、冴子さんの分まで槇ちゃんの仇を討って!!!（切望☆）…と、今週号の表紙のキレイさも吹き飛ぶくらいの内容でしたね～。（>_<;

　そうそう、Blue Catさま［９８２７］が描かれてますが、虹の橋…正式名称はわかりませんが、都庁と中央公園を結ぶ陸橋、確かにあります。先月、某友人ＭさんとＫさん（笑）とでそこを歩いてきたばっかりですよ。あんな感じのタイル張りだったし…あそこが槇ちゃんの最期の場所だったなんて辛いなぁ。（今度行くときはお花とお線香持って行かなきゃ☆）

＞たまさま［９８０９］
　「チュバカブラ」？アザラシ用語か？！気になるから調べてみよう。たまさまの考えることだ。どうせイイ意味じゃないんだろうし…。（>_<;

＞里奈さま［９８１１］
＞千葉のマダムさま［９８１７］
＞無言のパンダさま［９８２０］
　あのぉ…なんで私が「ジョニィー」なわけ？！まだ「タマネギ」」の方がわかる気が…。（いや、わかりたくはないが☆）私が「ジョニィー」となった理由を１０文字以内で要約しなさい。コレ、宿題ね♪（^^;

＞ボノさま［９８２１］
　はじめまして、葵です。「日経エ○タメ」ですね？よーし、明日見てこよう！（買う気のないヤツ☆）でもリョウって、なりたい「ヒーロー」（←ココがポイント☆）か？！

＞ｒｅｃｈｅｌさま［９８２２］
　はじめまして、葵です。スケベが気になる…それを気にしてたらＣＨもＡＨも読み続けられませんよ。リョウちゃんのスケベは「時によって依頼人を安心させるために計算されてるもの」…と香も言ってましたしね。北条せんせの性格…ってのは…北条せんせにお聞き下さい。（^^;

工作之余阅读，咚…天色暗下来的葵。北条老师，不会突然有这样的展开吧?!槙的墓地和CH不同的时候，我就预感到他的死会是另一种东西，但这样太痛苦了。如果是那种(以死的方式)分手的话，冴子也不可能忘记槙吧。说不定槙因为保护冴子而被卷进了里面…?我有那种感觉。那张杀人现场的照片上双手合十的，是冴子吧?发来如此惨不忍睹照片的“他”…已经接近阿香的“他”。亮，冴子的份也给槙子报仇!!!(渴望☆)…，这周号的封面的漂亮程度也是飞起来的内容呢~。(> _ <;

对了对了，画着Blue Cat先生[9827]，虹之桥…虽然不知道正式名称，但确实有连接东京都政府和中央公园的陆桥。上个月，我和某朋友M和K(笑)刚从那里走了一趟。贴着那种感觉的瓷砖…那里竟然是槙临终的地方，真痛苦啊。(下次去的时候一定要带鲜花和线香~)



### [9827] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.07 FRI 19:02:00　
	
　こんばんは～。　今週の感想です♪　表紙のリョウぱーぱと阿香、すごくあったかくって、いいかんじでした、わたしもあんなふうにリョウに抱きすくめられた～い（はあと☆）。
　冴子さん、Ａ・Ｈの世界では槇村のこと「秀幸」ってファースト・ネームで呼び捨てにしてたんですね、なんかどきっとしちゃいました。　「香の方を選んじまった」ってセリフも、リョウがこんなふうにはっきり言ってくれるのはとっても嬉しいんだけど、今だに慣れなくってどきどきです（ぽっ）。
　ストーリー的には・・・恐い、ってのが印象でした。あの犯人、若そうだし“ガキ”っていうくらいだから、10年前は少年Ａ？　リョウたちが負けるはずない、って信じてるけど、まだ漠然とした不安が消えなくて・・・。なんでだろう、槇村を殺った相手だから？　これから明かされるであろう10年前の出来事を知るのが恐いのかもしれない。冴子ｆａｎのわたしだから、彼女の心の傷を知るのが恐いのかな・・。でも、やっぱり知りたい。　次回は巻頭カラーだし♪
　ところで、「虹の橋」って実際にある橋なんですか？　最初レインボー・ブリッジのことかと思ったら違ったんですね。
　にしても阿香てば、何の本買ってんだか^^;

　明日はいよいよ６巻の発売日、でももう手に入れた人もいるのかな、いいなぁ。そのあたりのバンチはもう回収に出しちゃったので、久しぶりに読めるのがすっごく嬉しいです☆　もう、だ～い好きなシーンがいっぱいなんだものぉ（はあと☆）
　ついでに今日見つからなかった日経エ○タも立ち読み（笑）してこなくっちゃ♪　この雑誌、いつも立ち読みですましてるんだけど、今回はう～ん、どうしよう。

### [9826] 圭之助（けーの）	2003.03.07 FRI 15:36:31　
	
３月に入ってから、雨多いですね☆
ようやく小降りになってはきましたが…今夜からまた冷え込むそうですヨ！（いや～ん、やっと足のシモヤケが治ってきてたのにぃ☆　）（＊＿＊）

＞９８０２　kinshiさま
あ、あで？？（＠＿＠；）ケーキは真心モノだったのね…。マジで届くと思い込んでた圭之助を許してくだされ！
っていうか、信じ込んでた私がオマヌケなだけやね（滝汗）
そんならそうと、こっそりゆってくんなくっちゃあ☆

ファルコォ～ン！これにめげずに、またケーキ焼いてねン♪
なんだかんだ言っても、海ちゃんてば女性には優しいはず…。

＞９８０５　chikkaさま
はじめまして、かな？ですよね。まあ、気遣いさせてしまってスミマセン。
でも、chikkaさまが気にしなくっていいんですよ！（え、全然してないって？）
俗に言う「リストラ」ってやつで圭之助が職を失ったのはかれこれ…世紀末と言われた１９９９年ですから。もうすぐ丸４年です。大阪の事務所（本店だったのに）が不採算部門ってことで、働いてた３０名近くがみんな辞めさせられました。

まあ、今は焦ってないといえば嘘になるけど、家族介護も兼用となると自分の体力もちぃーと自信がないし。
ここはＣＨ方式「仕事のない時は心の休養さッ！」ってことで。

滅入ったときは、ここの住人サンたちの会話を読んで、元気をもらってます。だから、みんな、もっとオバカなことやってねー♪

＞９８２１　ボノさま
お初にお目にかかります。「日経エンタ」ですか。今日は雨だから、明日バンチとＡＨとまとめて買いに行くので探してみよ～♪

＞９８１８　里奈さま
あいや～、そんな。他にも誰か突っ込むかと思ってたのに、圭之助だけだったの？大御所のつっこみに隠れて密かにやったつもりだったのに（笑）
キリ番イラスト、どんなんかな～？（仁鶴師匠風）
純粋に里奈さまのイラストを愛する一ファンとして楽しみにしてます。まあ、くじ運のない私には拝めないかも…（悲）
あ、お酒もいいけど程ほどにね☆
２０代はムチャ飲みしても回復が早いから、実感ないかな。
でも圭之助の友人のように、後半から３０代を迎えて、一気にツケが体調不備に陥るような場合もあるので、くれぐれもお気をつけて！（ホントに友人の話だってば）

＞９８２０　無言のパンダさま
めざせＢＢＳで癒し系？いや～、とても人様を癒せるほどの要素は皆無でしょう∧（＾＾；）
言葉尻で遊ぶのは好きなんです。

はあ、最近なんか眼精疲労が激しい。ドライアイっての？
まさか、花粉症…？！今まで傾向は無かったんだけど。
ねえ、花粉症って大人はよくグシュグシュなってるの見かけるけど、子供ってならないの？
単にけーのの周りにいないだけかなあ。

そうそう、先日オークションでリョウのモデルのミニクーパー（１／１８サイズのミニカー）をゲットしたんだけど、今日それが届いたのぉ♪
すんごい超らぶりーです！満足です！

このハッピーな気分のノリのまま行きたいとこなんですが、１日グッと我慢をして明日バンチ＆ＡＨを買いに行くでえ～！
今晩のＢＢＳ読むと誘惑に負けるので明日また来ます☆



### [9825] 里奈	2003.03.07 FRI 01:15:24　
	
相変わらず 今夜も飲み過ぎてデロンデロンな里奈ちん。
真剣な顔してキーボードうってると素に戻るぅ～。
（酔い冷ましに来るなって！！？でへへ…苦笑）

☆９８２４　まみ様
里奈の行動がカワイイ！？もっと言って（笑）
里奈が住んでる所もけっこう田舎なもんで、もしかしたら前日から売り出してないかなぁ～って行っちゃうんですよね。でもさすがに前･前･前日は早過ぎた！（笑）里奈もＣＨの単行本を買ってた時、毎日のように本屋に行ってチェックして前日とかにＧＥＴしてたような気がする。（って言っても、当時まだ小学生低学年だから親に買ってもらってたけど…）
それから、里奈はまだココに来て７ヶ月ぐらいなんで新人いびりするほどエラクないですわ（笑）こちらこそ どうぞ お手柔らかに…★

☆９８２１　ボノ様
はじめましてぇ～♪ココのアイドル里奈ちんです（笑）
へぇー！遼がそんな上位に！？ファンとしてはホント感無量ですね！里奈も嬉しいっ♪でも変に焼きもち焼いてしまうのは里奈だけ…？

☆９８２０　無言のパンダ様
あっ！ホレボレしたのは本物のマグナムだけかよっ！？里奈の射撃シーンや過激な露出はどうだったワケ！？え…？ダメ？（汗）
今年の年末にまたワイハァ～行って射撃第２段に兆戦しようと企み中♪もうやめられないかも！皆様にも１度あの興奮を味わってもらいたいわ！撃ってる最中は まるで遼のパートナー気分ですわよ♪
ところで…葵様へのレス読んで思い出したけど、あの『なんでだろぉ～♪』の踊ってるほう、実家が里奈の家の近所なんだよね（笑）里奈は直接は知り合いじゃないけど、友達って人は何人もいる。皆『もう３０いってるんだから いい加減彼女と結婚してあげたらイイのに…』ってつぶやいてる（笑）

☆９８１９　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
うんうん！里奈もビデオ見ながら『あぁ…里奈はＣＨ無くして生きていけない！』（おおげさ？）と実感した一人です！初めてＣＨの単行本を親戚の家で見た時の衝撃、今でも忘れられないし！小学低学年にして、『こんな現実的でリアルな漫画見たことない！』って感激しちゃったもんね。

### [9824] まみ	2003.03.06 THU 23:16:45　
	
みなさん、こんばんわ♪　まみです。
今日は、雨でイヤですね～。

＞里奈さま
なんか、里奈さまの行動ってかわいいですね！（笑）
でも、わかる、わかる、私もないとわかっていても、ついつい
A・Hを本屋で確認したりするよ～。　でも、さすがに、里奈さまみたいに、発売日の前・前・前日に先走りはしちゃわないですけど～（笑）←（やばっ、確か里奈さまには、新人いびりの趣味が・・？いじめられるかも・・（嬉））
でも、昔、C・Hを買っていた頃（といっても、もう１０年以上も前になるよぉ・・）発売日の前日に、すでに、本屋に新刊が並んでることってなかったです？　田舎の本屋だけかしら・・・？
というわけで、私も、たぶん、金曜に本屋に先走りしますっ！
って、明日じゃん！　　　
ほんと、あのあと、リョウは・・・？気になるぞ～。

＞yosikoさま
　お友達に１６歳で５つ子、１９歳で３つ子を産んだ人がいらっしゃるの～？？　すごいっっ！　それって、そのうち、TVの「大家族特集」みたいのに出るのでは？　私は、２０歳で結婚（人生の選択を早まった・・）、２１歳で１人、２２歳で２人をぽぽっんと産んだのですが、もう、次は出てきません・・。　すご～い、yosikoさまのお友達は、「あっぱれ～～！」（←ごめん・・わけわかんない）ですね。

ここのBBSのみなさんって、ほんとおもしろい人達ばかりですね　そして、新人の私にも、みなさん、やさしく声をかけてくださって、なんか嬉しいです！　やっぱり、C・Hファンはいい人達ばかり！　
今後とも、よろしくお願いします。　　　まみでした。

### [9823] 無言のパンダ	2003.03.06 THU 23:06:22　
	
＞ボノさま（９８２１）
こんばんわ★はじめまして(^^)
その本のことは新聞広告でみて、ぜひ見たーい！と思っていたのですよ。他にも興味のある特集やインタビュー記事が載っているようなので・・・(^^ゞ
そうなんですか～！リョウがランキングで上位に～？(ﾟoﾟ)こりゃあ、ますます気になる～♪明日にでも本屋さんに行ってみよう！情報ありがとうございます☆

☆ところでＡＨコミックス６巻の発売日は、またまた土曜日なんですよね～？あ～あ、また地方人の私のもとには月曜日じゃんか～！コアミさんお願い！発売日を金曜日にしてくださ～いm(__)m

### [9822] rechel	2003.03.06 THU 23:03:43　
	
北条先生の書く雑誌は以前から大変きれいな作品と思ってます。
ただ少しスケベのところが気になります。性格がそうなんですか

### [9821] ボノ	2003.03.06 THU 20:43:21　
	
初めまして。以前からちょくちょく覗いてました。

で、今月の日経エンタ見ましたか！？好きなアニメヒーロー＆ヒロイン人気ランキングってのが載ってるんですが、なんと我らが冴羽リョウが好きな～で６位、なりたい～で５位です！悟空やケンシロウより上です！未だに根強い人気ですねェ。ただただ感無量です！

那么，这个月的日经娱乐看了吗??喜欢的动画英雄和女主角的人气排行榜登载着，我们喜欢冴羽獠~排在第6位，想成为冴羽獠~排在第5位!比悟空和健四郎还高!还是很有人气的。只有无限感慨!